{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_030964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74505&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 호텔앤레스트"
    },
    "text": "当ホテルアンドレストは23年5月に新築でオープンしたホテルです。 当ホテルはお客様の快適な一日のために最善を尽くします。 お客様の多くのご利用をお願いいたします。 ホテル内には計3台の駐車施設があり、駐車を希望するお客様は車のキーをお預けいただければ、代理駐車をいたします。 地下鉄で来られるお客様のために、2号線沙上駅と釜山金海軽電鉄線沙上駅が近くに位置しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアンドレストはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルアンドレストは23年5月に新築でオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルアンドレストはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルアンドレストには3台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "車を駐車する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車を希望するお客様は車のキーをお預けいただければ、代理駐車をいたします。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でホテルに来る場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄で来られるお客様のために、2号線沙上駅と釜山金海軽電鉄線沙上駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアンドレストの目的は何ですか？",
            "answer": "ホテルアンドレストはお客様の快適な一日のために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "お客様の利用をお願いする理由はありますか？",
            "answer": "お客様の多くのご利用をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルアンドレストはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルアンドレストには3台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "車を駐車する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車を希望するお客様は車のキーをお預けいただければ、代理駐車をいたします。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でホテルに来る場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄で来られるお客様のために、2号線沙上駅と釜山金海軽電鉄線沙上駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアンドレストの目的は何ですか？",
            "answer": "ホテルアンドレストはお客様の快適な一日のために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "お客様の利用をお願いする理由はありますか？",
            "answer": "お客様の多くのご利用をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 428
    }
}